[正能量] 冇大台就係考驗民眾智慧既時候

連登有大量放負撚5毛狗黑警分化
運動都過左4個月
其實覆黎都曬氣

做返自己風險承受到既野
有錢人捐錢 走資
和理非文宣 twitter
外國撚搵仔
爛命一條就...

兄弟爬山
各自努力
堅持你覺得對的事

agger

保持獨立思考

一定要支撐住連登
唔可以放棄